香港煙民可唔可以有品少少？

屌你老母食完煙頭亂鳩咁扔
有啲仲要過馬路之前食
轉綠燈就扔落地
我走出去馬路邊掃
又俾人「節」鳩我阻住人過馬路

我返清潔工pt 一日最少掃200-300支煙頭

我返清潔都溝到唔少仔啦 戇鳩

啱啊 煙產死全家

戒緊煙 一個禮拜無掂煙喇
我終於有得講呢句說話

煙鏟本身就係垃圾

啱 支持樓主掃走埋佢地

有咩仆街得過係條行人路邊行邊食 要後面啲人食曬佢啲2手煙

食煙本身就無品

禁煙區食煙
一路行一路食

其實佢地知唔知禁煙區唔食得

好多仆街好鐘意入商場廁所食煙

唔知點解煙民好似攞正牌咁隨地拋煙頭，尤其是臨上車，煙稅包埋垃圾費？

樓豬好野 清潔工係我最尊敬嘅職業之一

求大家煙鏟唔好死全家，呢樣真係禍不及家人
但願所有煙鏟過唔到今日

係
真係仆街黎

扔係商場前面都算好啦 方便掃
屌你班廢老係公園扔落d花槽到
掃得勁撚辛苦 最憎返公園清潔

禍不及家人，但禍著其他人

我地後生仔掃街少事，班阿爺阿婆月薪9k日日幫你掃煙頭 有品返少少自己扔落垃圾桶有幾難 正仆街

臨上車扔貪鳩你捉唔到佢，報得警/call控煙辦黎都走左

讀好d書 真心唔好做呢行

我會食埋個濾嘴

行街食煙死全家

食煙冇乜問題，條命想短啲佢話事。
但屌你滷味，一路行一路食嗰啲真係祝佢百病纏身

辛苦晒

期望煙鏟有品定係中國有民主難啲

話說上個星期有30歲中佬無啦啦講支津路做我飲